連ipad都有

Ipad用呢個app仲正

我覺得如果整到以前咁左邊係post list右邊睇就好，不過依家都好正